Billie請放棄肥nigga造型

16年短裙仔

now

佢以前個造型正好多

屌你短裙仔cap圖完全cap唔到

加上肥左

其實我覺得佢有少少似 lilxan
btw 依家佢個樣好攰咁

以前嗰啲清純好多

佢都話自己壓力大左
＋佢成日都唔開心
以前成日笑而加少左

依家型啲wo

有睇 其實越後生成名越大壓力
特別係呢幾年嗰啲歌手
期待新專輯
btw 6.18.18

新碟？未放監？

勁撚sad 係佢身上完全睇到成長經歷點改變一個人
6.18.18

sor傻撚咗 未瞓醒

bellyache

可以咁講嘅
但我鍾意佢著得女性化啲

其實billie好大波

不過好少show出黎

我迎住佢哋係隊草隊到咁
殘咗同埋肥咗
不過其實都理解咁細個成名壓力真係大
同埋隊草增加咗個創造力

利申 唔歧視唔支持

佢好似有depression

寧願佢而家咁好過著到普普通通咁
咁樣先襯番佢嗰種黑暗風
同埋佢真係好識著 真係跟好貼潮流

New album

真 你諗下佢唱bury a friend但短裙仔咁
我覺得佢咁著仲型

佢話因為想人注意佢 所以特登著樣雖啲 怪異啲

大波到仆街

無啦 宜加收埋曬了